{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054694",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 용화호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 予約特典としては海の眺め、バーベキュー場、カフェ、軽食売店、コンビニおよび食事ができる韓国料理店、洋食レストラン、刺身食堂があります。 駐車も可能で、周辺にはガソリンスタンドや電気自動車の充電スタンド、女性衣類、男性衣類、雑貨やアクセサリー売り場、アワビ養殖場、干物、特産物ショッピング、縁台レンタルなどの施設があります。 周辺の観光地としては、長湖龍華海水浴場、三陟海上ケーブルカー、レールバイク、長湖港、漁村体験村、総合博物館、海神堂公園、水路夫人公園,伊佐布獅子公園,長湖ビーチキャンプ場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は、入室が不可能であり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間である15:00からチェックアウト時間である11:00までとなります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "予約特典としては海の眺め、バーベキュー場、カフェ、軽食売店、コンビニおよび食事ができる韓国料理店、洋食レストラン、刺身食堂があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはガソリンスタンドや電気自動車の充電スタンド、女性衣類、男性衣類、雑貨やアクセサリー売り場、アワビ養殖場、干物、特産物ショッピング、縁台レンタルなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、長湖龍華海水浴場、三陟海上ケーブルカー、レールバイク、長湖港、漁村体験村、総合博物館、海神堂公園、水路夫人公園,伊佐布獅子公園,長湖ビーチキャンプ場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 616
    }
}